搵人夾 Spotify family plan

有興趣可 tg

有興趣

有 tg 嗎？或者 pm 我 wtsapp 都得

仲有三個位

點比錢你？

我有興趣

PayMe, 銀行過數，就到時間面交亦可
開咗個 tg group 現有四人

滿人, thanks all